山竹又返番啲

細個最鐘意食山竹

頂 又打錯字, 係近番啲

星期一準時返工